「街霸」爛仔交黎講錫春袋係咪最屈機既一招？

有冇人交流下？

撩陰插眼都唔識

咁多時間可以錫春袋

錫春袋？

半打

一野兜落去錫到對方怪叫企唔穩

戇鳩到笑

好多真心

THIS

上次個死南亞仔挑我機以為有腹肌就好好打
錫佢個春袋一下佢即刻成個人軟晒瞓係地下任我魚肉

Thread

IS

狂鍚對手春袋鍚到投降

成班盲撚唔睇topic

Sparta

fighter

連春袋都夠膽錫
你當我打輸比你算

又開釣魚post
悶唔悶呀

吊茶包

錫春袋真係好撚屈機